［好撚急］唔好喺機場玩laser筆

真心，有無喺hall A嘅手足可以勸下
唔好玩laser筆
外國人唔知咩事，只會覺得滋擾
得自己人喺度打J無乜用
要射都唔好射去樓梯嗰邊
求下各位手足

推

好似暫時stop咗，多謝各位

我無嘢講

可唔可以叫埋音樂隊收聲....好心煩

pushhhh

Done